俾人叫Yellow Nazi/黃衛兵係有原因

我自己有subscribe 開奶茶、沙嗲牛麵、燒賣、常餐關注組，關注香港飲食文化，關注組亦係宣傳香港文化嘅一環！

顧名思義關注組係關注果種食物，但係每當有人post 咗藍店出黎之後，永遠就會有人comment 一句「藍店不了」或者依家俾人鬧得多變咗做「難，不了」。

藍店都可以好好食，只係唔想幫襯，我都唔會幫襯。我明白對於我地黎講一句藍店已經夠阻止我去食… 但出post者只係想邊度有好野食，佢問得已經証明咗佢唔會去查，你可以建議下同區有邊間（黃店）好食過佢，但一句「藍店不了」無助討論、無助黃色經濟圈增長、無助阻止藍店宣傳… 最後只會覺得黃屍on99，我都覺得個討論好戇尻。

不服來辯

沙嗲牛麵日日 好好運 屌你老母肯定收錢

之前有排一打開就係紅茶
兩間都未食過

五毛 拉

今日勁多5毛post

呢兩間我都冇食過

如果叫句黃屍就係五毛，你咁定義我都冇辦法

事實上係有班黃絲，只問立場，冇諗過討論，冇諗貢獻

對我黎講黃屍就好似基督徒入面嘅耶撚咁… 基督徒都有識尊重人又唔偽善嘅人，好似好鄰舍北區教會咁。但往往俾耶撚惡行冚住

試問班友只係講句「藍的不了」，係咪又可以direct 到啲消費式黃店？

但係元朗永順認真係好食… 抵佢日日咁長龍

查過應該係無色，有錯請指證

其實睇呢個post 暫時嘅回應已經好反映到黃圈問題

冇人諗住指出我嘅論討有乜問題，一講黃圈壞話就俾連登仔定義為五毛分化撚，成班只係披住黃皮嘅藍絲咁嘅水平

如果係咁打幾多國際線battle 幾多9gagger , Twitter 五毛都冇用…

點會無助阻止藍店宣傳
一個二個詐哂帝走入去扮介紹美食
其他人唔識就俾佢fake咗去食藍店
直接一句藍店不了屌埋去
同路一見到就唔駛俾人fake

已封鎖會員 - 掃把仔
吹咩

啱呀，尤其係而家佢哋好蠱惑會改名

五毛藍屍 拉

淨係幫到啲連wolipay 都唔check 嘅人囉
咁點解唔推介下有咩好食黃店喺附近？

你要理解係有銀髮族唔識用tg, wolipay
有個位俾佢得知咩舖頭係藍店我個人覺得係無問題
當然有替代提供會更加好
無嘅話都唔會好似你講令個post變得戇鳩
畢竟就算幾好食都好，藍店都係無討論價值

我唔反對「藍店不了」，我反對嘅係只得係一句「藍店不了」。

畢竟就算幾好食都好，藍店都係無討論價值

你個前題仲係講緊同路人會幫襯黃店，而我係講緊喺藍店post 入面將推廣黃店俾政治冷感/唔留意時事/冇立場嘅人。畢竟唔睇立場食飯嘅人仲有好多。
而且黃店區區都有，唔熟地頭嘅可以專注自己個區去覆。